[幫人開][M記]停止二元對立，不批鬥不等於正名化

小妹自從八月頭已經罷藍，九月中到停學前更加全職食黃店，一日洗費大概係二百蚊兩餐，屋企紙巾都買台灣製造，並且改用巴士cut埋垃圾通。直到前日...

就係最近，我見到大家話可以食啦！老老實實，我開始懷疑自己呢半年為左咩。我就食左我半年黎第一餐藍店，食完之後我好似明白左啲嘢。

原來就算大家話食得，我都係會內疚，因為原來我已經黃到打從心底討厭着食藍店，當你真正相信信念嗰下，為貫徹自己信念付出本來就係獎賞，我好自豪自己付出過。

食藍店係一件壞事，最理想係人人都罷藍撐黃，呢個係目標。但係批鬥佢地係不智嘅，大家都係成年人啦，當佢認為係適當地使用藍店佢地就會用，反之亦然。

以批鬥做手法係本末倒置，就好似女朋友無安全感而你就鬧佢點解唔相信你一樣，正確嘅做法係做好自己令女朋友相信自己。

應用係藍店亦一樣，我哋要做嘅係做好自己，令人相信應該罷藍撐黃，令人打從心底想付出同投入，而唔係因爲唔做會俾人鬧。

希望大家緊記，革命不可遠離民眾。
目標一定係撐黃罷藍，唔批鬥係因為手法錯誤，
但係絕對唔可以因此正名化食藍店。
唔批鬥唔代表食藍店係正確，唔好再二元對立
正如教育一樣，我哋必須灌溉正確嘅價值觀，但係請以鼓勵嘅形式而非痛打。

以上內容不代表本人立場
有咩搵佢啦

拉！

唔好啦

推

甘蔗🍐

你個垃圾po冇人理

慘

唔需要懷疑 繼續堅持 最起碼唔係得你一個咁諗

係！唔批鬥都要罷！

樓主開認真po

幫人開啫

又將標準推到天咁高，逼走同路人

無話要批鬥，但係唔批鬥唔代表支持食藍店

黃絲從來無諗過核心思想嘅方向 自然會有鬥黃

檸絲同牙GAY到底幾時一齊

不了啦
我先唔要個平胸妹

結論：食藍店食物損壞腦部